新車想買 BMW X1 , 一年車齡only, 比D 意見，謝謝。

新車想買 BMW X1 , 一年車齡only, 比D 意見，謝謝。

鐘意就得架啦
新車又唔會有咩麻煩野

二手車唔講價錢點俾意見
係咪又驚28car俾人搶

邊到講二手

不如講下你鍾意x1 d咩
或者有咩要求
咁先比到意見你
百貨應百客

一手(一年車齡only)
如果倉底貨就唔建議喇講真, 都唔知俾幾多人試過

同埋都要講價錢先俾到意見架大佬

盲屌

我本來都考慮新X1, 但X1舊酒新瓶 近乎無改過野 加左條氣氛燈都係selling point, 差左少少，所以都會考慮返其他品牌

考慮下Q3 齊料啲。

利申F48 車主

三肛

佢講自己揸左一年車呀...

笑左

冇投訴
記得上電尾門
同sport package
唔轉架車好老

不過有budget
上x2
young 好多

牌齡定車齡

小弟牌齡1年多少少，駕緊錢七。

想買新車， 40萬左右，每日都駕車，返工放工，有時要見客。

唔想要7人車，因為唔想成日做司機🙈🙈，有乜好介紹？？

睇片覺得X1 高高地，又唔太貴，所以考慮jar.

X2好樣衰

加多少少買BMW 3系

唔太熟車， 請問 三肛 係咪真係唔好？？？

3 系好係邊？？ 謝謝

鍾意就得 揸得掂就得 完

見人地SUV . 好似坐得高好多。好似好睇位d, 同埋唔使成日食太陽權。。。

買新X1真係唔建議，重用緊上兩代既科技
一係新3系
一係等 x3 LCI到

Benz GLB 好似幾好
雖然有少少out of budget